美國正式宣布進入緊急狀態

估唔到我有生之年可以經歷到咁多嘢

唔好share HK01 thanks

btw美國成日都進入緊急狀態
因為佢地有好多種緊急狀態

支那01
你開過個post啦